女友條件，你會點揀？

每人有100分自行分配

140 cm-----10
150 cm-----15
160 cm-----20
170 cm-----25

A cup-----10
B cup-----20
C cup-----30
D cup-----40

皮膚白-----30
中等-----20
偏黑-----10

樣靚-----30
中等-----20
柒-----5

處-----40
已被開發-----10

160 C Cup 中等 中等 已被開發
處原來要咁多分...真係好難揀得落手

大家請好好珍惜係處嘅女友

柒都有5分

係囉，柒應該回贈返10分先啱

160 c 黑靚已開

利申我女朋友
170
D cup
皮膚白
樣靚
處
加多樣 有錢

I'm 人生贏家

IF 處
40 (處) + 30 (靚) + 10 (黑) + 10 (A cup) + 10 (140cm)
簡稱: 黑肉蘿莉
if not 處
10 (被開發) + 30 (靚) + 10 (黑) + 40 (D cup) + 10 (140cm)
簡稱: 被開發過的黑肉巨乳蘿莉

我有125分

除非你本人都值125分

男人老狗有cup?

可惜呢個世界唔係個個都有100分

我係絲黎ok？

妳點有125分？

150 C 中 中 處？

140cm 10
白 30
靚 30
開發 10
B 20

160
D cup
偏黑
中等樣
已開發

140真係矮左啲

點解無體重揀

B cup 20
開發 10
靚 30
160 20
中等 20

我識個朋友就係咁既條件
好撚想食
但我同佢條仔幾熟

170 B Cup 黑樣靚 非處

Same choice